嚴重警告所有LIHK仔星期日要賭南方快南place

如果唔係果場你地賭乜都冇錢收